有咩女人黑人憎過呢種?

全程不斷講野全部廢話
不斷加插好多粗口係入面
講既全部無聊野 一係數邊個邊個 一係講D你識都唔撚識既人既野你聽 之後再叫你睇佢手機播既無聊野(例如笑波子)話搞笑，
之後自己係度搞笑
再不斷加插(高八度)唉啊我屌佢老味~

個post好嘈

女人 黑人 憎過邊種？

死撚開啦肥閪